***Pour 7 Juillet***  
  

 1. Fonctionnalité de partage de photo  
 2.  Fonctionnalité d'albums     
 3. Prendre photo -> local storage   
    Envoyer photo à autre user de
    l'application   
 4. partage type google drive


